非時事po，請移走

五毛關愛座同佢班打手狂推post洗版，做乜鳩？連仔又扮睇唔到？